中國 唔應該叫中國

應該叫返

中華人民共和國（中共已騎劫）

因為 有中華民國 廢事撈亂

好心學下 南北韓 唔通爭住 一韓原則 話南韓 南獨咩

分咗家咪分咗家

或者叫 中華人民共和國 做 西 中華民國 都得

成日都霸住中國 個名 搞臭個朵DLLM

我鍾意叫咩名叫咩囉關你撚事咩

支那